(廣東歌同好)入面有幾多歌你係聽過？

好多都未聽過

不過有好多都原來真係好正

有大獎

我都覺 入面首夏雪都正

推下先 滄海遺珠有需要推廣

呢首好好聽